理大校長指校外激進示威者進入校園 呼籲師生離開

理工大學校長滕錦光聯同多名副校長向師生及校友發電郵，指對反修例示威的混亂及暴力行為蔓延至大學校園，感到傷心及遺憾。他說，有校外的激進示威者走入校園，不只令很多校內設施受破壞，亦對校內師生造成威脅，緊急呼籲師生離開校園，並對暴力行為予以強烈譴責，要求他們即時離開。滕錦光說，師生安全永遠是大學的首要考慮，因此已決定在今個學期的課節，以網上教學取代面對面授課，校方正與教授及講師相討，確保教學可如常進行。他重申，呼籲各界人士保持冷靜克制，指在文明社會，暴力難以解決問題，相反只會帶來更大的傷害。

2019-11-15 19:02:21

痴L線
譴責警暴唔願意，依家走撚晒出黎譴責香港市民？傻撚咗？
盲嘅就唔好出來害香港學生，死上大陸教嘛！
除咗為錢，仲識做啲咩？ 校長